家人怕我連累佢，趕我走。有冇師兄可以話我知我可以點？

六月底開始失業參加遊行集會。雖然唔會上前線，但係家人怕蒙面法實施後我會被點相連累佢哋，所以趕我走。叫我要死自己死好啦，唔好連累佢哋。我d積蓄差不多用完，連屋企都冇，覺得人生好似走頭無路。有冇師兄可以話我知，我仲可以點行落去？

星火？
有無朋友家可以住住先

揾返份工先，一萬月薪都夠
六千鬆啲租嘅一人盤都唔少

暫時需要啲咩

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

扮死狗向屋企投降先? 好鄰舍教會有短期住宿, Facebook search

叫大j 養你

Ching搵住工先
可以搵星火頂住一排
得閒可以過黎土瓜灣食飯 我請

咩行業，有冇tg?

唔駛驚 大把手足會幫你

我2公婆平時食飯食3個送,

加多碗飯比你,

可以搵我, 包你三餐飽。

搵咗工先

有朋友可以幫到就去朋友屋企住再搵工
無就酒店宜家酒店平,快搵工有收入先

搵下炒散

啱呀 起碼有啲錢喺身先

瞓街,割蓆
利申:兩樣都做過

邊度有d平租？愈平愈好

多謝你🙏🏻🙏🏻，不過我都怕我再出去遊行，會影響到接濟我嘅朋友🙏🏻
因為我唔想怕被捕，就唔再出去發聲，我好想支持到民主勝利嘅一日

多謝各位師兄，真係忍唔住想喊😭

我地籌錢同借屋

唔怕,
請得你食飯點會怕連累,
你想食咪來囉

籌到錢就留畀被捕嘅手足啦，之前連登籌d錢根本唔夠班手足打官司，我都好想幫佢哋，不過自己依家能力有限，好對唔住為我地出聲而被捕嘅手足。所以有錢就留畀佢哋用啦。

連登有愛

我開餐廳
食飯隨時揾我
揾工都可以
tg: seafoodpeter

大J哥係有能力嘅人，有佢應該做嘅嘢。我就無謂騷擾人，何況人哋冇必要幫我。

多謝你

settle左記得篤返佢地灰

我諗要揾工先，但學歷唔高，揾工可能有難度。同師兄有冇留意邊度有平租房住🙏🏻

想搵咩工睇下幫唔幫到手

現在有無地方落腳

青衣青逸一晚220左右

我中學畢業咋，之前一直都係做sales，依家冇乜地方會請啦！有冇咩工，中學畢業無果行經驗都會請？

想行落去又唔想靠人金援就快啲翻一翻工先，有啲錢旁身好啲，有好多劏房三四千都有。
你屋企人咁絕情，我睇文字都覺得心痛，何況係你，有咩事照顧好自己先

炒散王app看下

深藍
旺角太子賓館要小心以下名
同一個家族
龍源，朗源，麟源，西班牙，羅馬

阿布泰國生活百貨有請sale啊

🙏🏻🙏🏻多謝你🙏🏻🙏🏻
捱一晚聽日先去，隔晚咁住可以慳d

4/10 休息站資料 （4.10 2310）

#休息站資訊

#港島
#灣仔
-灣仔聖母聖衣堂
地址：灣仔星街1號
時間：暫時到00:00，或會延長時間
電話：2527 7240

#中環
中區華賢坊東17號 （近pmq） 老友記小食
休息 免費飲食 洗手間

#太子
工業福音團契
地址：弼街56號基督教大樓11樓
時間：今晚開放至 5/10 早上
電話：27980180

#旺角
桌樂無限 BG Infinity
地址：旺角西洋菜南街5號好望角大廈1404室
休息 Wifi 桌遊
訂座電話：3954 5967/6287 3400 (whatsapp)
深宵時段 專人接送 歡迎轉載

南亞路德會沐愛堂
@旺角上海街688號鎮海商業大廈17樓
「代禱、休息」有需要請📲5348 4757

#佐敦
九龍佑寧堂
地址：香港佐敦佐敦道4號
時間：現在至未知關閉時間
電話：3173 2356

#大角咀 #奧運
甦靈教會
地址：大角咀杉樹街33號百新商業大廈9/f C2室
時間：即時開放至另行通知，按教會fb page公佈為準

#觀塘
觀潮浸信會開放休息
地址：觀塘翠屏道11號
時間：無限制
電話：2341 1158

#天水圍
基督教香港信義會天水圍青少年外展社會工作隊(中心及外展服務)今晚將會如常服務至6am，如有需要請與當值社工聯絡。
電話：26174881 / 98729969
地址：天水圍天瑞邨瑞輝樓地下

你找好鄰舍教會facebook. 有短期住宿

好warm

我留個tg比你,我識一位可靠社工, 可以轉介比一些短期幫助你

感謝🙏🏻感謝🙏🏻感謝你話我知🙏🏻

盡快問定先,上稷報告,同埋野食方面有無問題,可以搵HKTV個邊幫手

有地方暫時落腳未？呢兩日會有雨

你咪返住一個月炒散唔好上住前線先 保留實力同埋有下人工可以維生

好多謝各位關心同畀意見我呢個連見都未見過嘅人。
好似有返希望咁🙏🏻🙏🏻
我意謂人同人見到面，先可以加深大家聯繫。但係連登呢度唔好話蒙面，連人都見唔到大家都會關心對方。而林鄭就禁蒙面要見樣，就係為咗捉人同阻嚇人嘅訴求，斷絕同市民聯繫。為咗將來唔會畀獨裁暴政統治香港，希望大家都會為民主自由抗爭到底。

揾HKTV幫？呢個真係唔知點揾佢地幫。

依家未有雨，今晚應該捱到